選擇困難症 買邊部好(XZP,IP7 PLUS,HTC U11)

u11 -> xzp

u11>ip7+>xzp

Ip7 > all

xzp = u11 > ip7

點會呢家諗iphone架，係都等下部啦

太耐了
9月發布
11月先買到

u11 > xzp > ip7

xzp 最失敗係相機冇 OIS

最吸引我係IOS嘅全民K歌 音質錄出黎好過AN機好多
但係好快又出新IPHONE

而XZP就正面太柒，但係有IP68。

正面最柒無u11喎

ip7+啦
夠你用三年

Iphone for sure

你topic果幾部機最差都有 ip67

買xzp 啦
宜家買ip7+ 太遲啦 唔抵

xzp睇見上下邊都唔開胃
7+就9個月前既舊機，仲要同6s差唔多冇新野

用緊zxp表示好撚正

Ip7